係時候表揚愛國人士~整理愛國名單

[美國人權法名單]
係時候集合各人選, 包括所有建制, 中共起香港既支線~ 要深入到支線屋苑既法團

中聯辦

港澳辦

工聯會

民建聯